返工買隻錶有無推介

下年畢業想買多隻錶見工返工 睇落個人有時間觀念d

有無巴打 有咩牌子or款色推介

粗帶為主

有諗過買隻dw皮錶 夠平同簡單 好似一千蚊有找

dw你不如去普通手錶鋪執隻仲好

巴打有無款色推介下

Apple Watch

感覺上唔啱我個份工 所以唔考慮

Seiko Astron

3-4k既錶算唔算見得下人

夠唔夠時間觀念

睇你收入幾多平時見咩人 做普通sales平時最多去吓mk買幾千一隻托咩

斯文工 講左收入就會自爆埋職業

無話要買幾千蚊一隻

觀感問題姐 夠唔夠自己知 主要係比人睇

學生哥咁能搞笑...

樓主你識人買撈架嘛

賣錶既巴打請入

之前唔係入貨貨買到勞嘅咩

買左 唔啱返工

唔係買完要出post交代下嗎？

Big4 ?

唔係買完要出post交代你聽? 定你想要圖?

咁快嬲嬲豬

btw,dw 1千有找但中間賺左你好多錢
我識人幫你入貨價買